{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151072?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이코노미 호텔 구미 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降から可能です。 - チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 - 客室は禁煙です。 - 宿泊時にお酒を飲む場合、宿泊できません。 - 汚れた服装では宿泊が不可能で、飲食物も客室に持ち込むことができません。 - 両親が同伴した場合、お子様と一緒に宿泊できます。 - 1階には浄水器が備えられています。 - 駐車は無料でご利用いただけます。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - すべての追加費用はチェックアウト時に現場で決済されます。 - 3人以上同伴の場合、男女同室での宿泊は不可能で、家族を除く場合にも該当します。 - 成人を同伴しない未成年者は、入室及び払い戻しができません。 - 他の宿泊客に被害や不快感を与える行為は、強制退室措置の理由となります。 - 客室イメージ写真は実際と異なる場合があり、割り当てられる客室も異なる場合があります。 - リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は予約がキャンセルされることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00以降からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "11:00以前にチェックアウトを完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時にお酒を飲んでも大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊時にお酒を飲むことはできません。"
        },
        {
            "question": "汚れた服装で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、汚れた服装では宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "両親が同伴した場合、お子様と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、両親が同伴した場合、お子様と一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "浄水器はどこにありますか？",
            "answer": "浄水器は1階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用はチェックアウト時に現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "3人以上で宿泊したい場合、男女同室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上で宿泊する場合、男女同室はできません。また、家族を除いても男女同室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "成人を同伴しない未成年者は宿泊できません。また、未成年者は入室及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかける行為はどのような行為ですか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害や不快感を与える行為は、強制退室措置の理由となります。"
        },
        {
            "question": "客室イメージ写真は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室イメージ写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。この場合、予約はキャンセルされることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 516
    }
}